---
tags:
  - ressource
  - collège
---


# Ressources numériques Collège Uporu

## Liens

[Le site](https://num.forge.apps.education.fr/uporu/) [Le dépot](hhttps://forge.apps.education.fr/num/uporu) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/num/uporu/-/issues)

## Présentation générale

- Documentations tout public :
  - Prendre en main un ordinateur livré avec LinuxMint ;
  - Découvrir les systèmes Linux Mint et PrimTux.
- Documentations techniques
- Tutoriels génériques
- Tutoriels GNU/Linux
- Gestion du serveur EOLE 2.8

